---
title: "جلسه 53"
date: "1394-12-14"
categories:
    - "sessions"
---
    در این جلسه وجیهه در مورد impress.js صحبت کرد و به صورت عملی مباحثی را توضیح
داد. impress.js یک کتابخانه متن باز جاوااسکریپتی است که برای ساخت اسلاید به
کار می رود. برای ساخت اسلاید با این کتابخانه، باید تا حدودی به html آشنایی
داشته باشیم. با تسلط بیشتر به html و نیز CSS می توان اسلایدهای جالبتر با
خلاقیت بیشتری را ارائه کرد. لینک این کتابخانه جاوااسکریپتی نیز بر روی گیت هاب
موجود است.  
در ادامه آقای هنرمند مباحثی را در مورد یک تیم و نحوه پیشبرد یک پروژه در تیم
مطرح کردند و خواستار انجام پروژه های بزرگتر و عملی و یا تهیه فیلم از جلسات
شیرازلاگ شدند که آقای فیروزی و آقای جفره نیز نظرات خود را در این زمینه بیان
کردند.

[![](img/a7c06914-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289309.6495903.jpg)](img/a7c06914-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289309.6495903.jpg)

[![](img/a7c06ca2-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289309.649654.jpg)](img/a7c06ca2-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289309.649654.jpg)

[![](img/a7c06eaa-
fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289309.649703.jpg)](img/a7c06eaa-
fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289309.649703.jpg)

  

